**《Cream
Garden》**是香港歌唱組合[Cream的首張唱片](../Page/Cream_\(香港樂隊\).md "wikilink")，共推出2個版本。

## 曲目列表

《Cream Garden》一共收錄了6首歌、2首Piano Solo及2首自唱音樂。其中《昨日·明天》是盧嘉寶自己作曲。

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>#</p></th>
<th><p>曲名</p></th>
<th><p>作曲人</p></th>
<th><p>作詞人</p></th>
<th><p>編曲</p></th>
<th><p>監製</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1.</p></td>
<td><p>孖公仔</p></td>
<td><p>歐陽業俊</p></td>
<td><p>陳歷恒、多多</p></td>
<td><p>歐陽業俊</p></td>
<td><p>黃艾倫、陳歷恒</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2.</p></td>
<td><p>我地要夾Band</p></td>
<td><p>Torben Lendager &amp;<br />
Poul Dehnhardt</p></td>
<td><p>陳歷恒、多多</p></td>
<td><p>黃艾倫　</p></td>
<td><p>黃艾倫、陳歷恒</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3.</p></td>
<td><p>昨日·明天</p></td>
<td><p><strong>盧嘉寶@<a href="../Page/Cream_(香港樂隊).md" title="wikilink">Cream</a></strong></p></td>
<td><p>陳歷恒</p></td>
<td><p>黃艾倫　</p></td>
<td><p>黃艾倫、陳歷恒</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>4.</p></td>
<td><p>嬲甚麼</p></td>
<td><p>歐陽業俊</p></td>
<td><p><a href="../Page/游思行.md" title="wikilink">游思行</a></p></td>
<td><p>黃艾倫　</p></td>
<td><p>黃艾倫、陳歷恒</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5.</p></td>
<td><p>渺少的我</p></td>
<td><p>藝琛</p></td>
<td><p>李峻一</p></td>
<td><p>藝琛</p></td>
<td><p>黃艾倫、陳歷恒</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6.</p></td>
<td><p>Super Super Fans</p></td>
<td><p>劉穗京、<br />
黃艾倫</p></td>
<td><p>陳心遙</p></td>
<td><p>黃艾倫</p></td>
<td><p>黃艾倫、陳歷恒</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>7.</p></td>
<td><p>孖公仔 <small>（Piano Solo by盧嘉寶@<a href="../Page/Cream_(香港樂隊).md" title="wikilink">Cream</a>）</small></p></td>
<td><p>歐陽業俊</p></td>
<td><p>陳歷恒、多多</p></td>
<td><p>——</p></td>
<td><p>——</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>8.</p></td>
<td><p>昨日·明天 <small>（Piano Solo by 盧嘉寶@<a href="../Page/Cream_(香港樂隊).md" title="wikilink">Cream</a>）</small></p></td>
<td><p><strong>盧嘉寶@<a href="../Page/Cream_(香港樂隊).md" title="wikilink">Cream</a></strong></p></td>
<td><p>陳歷恒</p></td>
<td><p>——</p></td>
<td><p>——</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>9.</p></td>
<td><p>Bonus Track：<br />
孖公仔自唱音樂</p></td>
<td><p>歐陽業俊</p></td>
<td><p>陳歷恒、多多</p></td>
<td><p>——</p></td>
<td><p>——</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10.</p></td>
<td><p>Bonus Track：<br />
昨日·明天自唱音樂</p></td>
<td><p><strong>盧嘉寶@<a href="../Page/Cream_(香港樂隊).md" title="wikilink">Cream</a></strong></p></td>
<td><p>陳歷恒</p></td>
<td><p>——</p></td>
<td><p>——</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 外部連結

  - [《Cream
    Garden》於Cream歌迷會網頁的介紹](http://www.angelfire.com/super2/thebestgroup/garden.htm)
  - [《Cream
    Garden》於Yesasia的介紹](http://us.yesasia.com/b5/PrdDept.aspx/aid-1052903/section-music/code-c/version-all/pid-1003846283/)

[Category:Cream音樂專輯](../Category/Cream音樂專輯.md "wikilink")
[Category:2004年音樂專輯](../Category/2004年音樂專輯.md "wikilink")